我覺得有必要星期日即搞一次18區大遊行

首先 禮拜六日 如果大家停左黎明行動
意味住六日呢兩日將會冇行動 敵軍可以集中攻城
大家唔係以為我地休息 敵軍都會休息呀！

社會已經亂到呢個地步 係時候要比返個機會和理非進場 再一次表示五大訴求冇脫離運動

肯定有班人話傻仔 仲遊行？

首先 我係最唔認同遊行既人 但係今次18區遊行可以 分散敵方軍力同部署 保護我方基地

同時 比返和理非進場 同時比個機會班港豬/藍絲發聲 我相信今個星期既黎明行動 對好多呢5個月係平衡時空既人 感受到對自己既威脅 同時有唔少聲音

所以遊行係比佢地發聲同表態 再次給予另一種壓力

主題除左五大訴求 大家可以幫手諗 你話要國際線既 要和理非既 可以係今次搵返個位

勇武-》和理非-〉勇武 記住呢個定律

重點係 只遊行 絕對唔打 唔留守 行完即走 可以行街開始先 如果黑警驅散既就由佢驅散

18區遊行係因為已經冇交通 同時要全香港人都知道有個發聲同表態既機會 比佢地加入 會聚全城

唔好啦 真係好攰 人需要休息的

就算 最後唔夠人 都已經迫popo浪費人手時間部署

和理非平日都有打？

其實好多和理非未出黎
我覺得可以

咁佢就唔係和理非喇喎 勇武請休息

同埋禮拜六日本身都要行街街

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

18區升級嶼85加1111

無必要

個主題要拉攏到少少藍絲加入

可以考慮，但一定集中在日頭

商場搞?

咁和理非去晒邊 班有後顧之憂 又搞緊工會班人呢？

可以

最重要分散到popo

商場for和理非唔係太攰姐下話

支持勇武休息，六日和理非。
平日三罷要靠勇武先維持到，唔可以令勇武平日冇晒精力

我想講 呢三日好關鍵 政府一定會係呢三日狂攻各大堡壘 務求禮拜一之前搞掂 只要搞三六日遊行 會聚到和理非 就可以真正保護到佢地

講盡快表態 迫班港豬藍絲向政府加入表達訴求 施壓

主題好關鍵

記住 佢地遊行唔代表我地唔攬炒 兩樣野黎

訓晒？

對

但文宣就好關鍵

如果和理非唔肯保護勇武 禮拜六日手足唔夠精力人數開花 點圍魏救趙？

幫手推 要集合意見

商場
+文宣

你鍾意搞個 解散政府 解散警隊遊行都得

推

唔得 危險
以往例子已係有 遊行=多和理非=inflexible, be唔到water=被捕
仲要18區分開哂 每區人更多 聚唔聚到都係問題 聚到前可能已有圍捕
建議 和你shop/開花 efficient好多

推 甴近平已經放晒風要繼續止暴 唔係諗住就咁死守捱到禮拜一呀？

只可以搞商場 遊行唔會夠人數架啦

星期六日和理非遊行，唔使十八區

咁點引班popo部署 遊行可以係開口牌 最後唔夠人可以唔駛 轉和你shop

18區太散, 將幾個區集合埋一齊, 6-8區有冇得諗

和你 shop 好過
實施一星期七日經濟攬炒

每次話和理非 結果又係要勇武保 害撚死班手足 到底和理非要驚到幾撚時 2047好冇

重點係拉返班港豬同藍絲 即係頂唔順而家個亂局但又冇地方比佢地發聲屌政府既人

和理非保護勇武講到口臭

其實和理非有八成係亂局下都唔知點幫好

總之呢幾日中大高危

講就咁講 你搵一次俾我睇

所以咪比返個位佢地

幾多區真係可以再傾 重點係要分散警力

但18區。。。。和理非通常係鐘意集中大遊行/集會

Agger

因為某程度 呢次所謂18區遊行 係另一種空城計

總之目的都係要分散敵方

搞啦 和理非好想參與

珍 比和理非出番分力都要
行動派手足請做番次休息撚

次次攪純和理非都俾人打到仆街

佢地而家訓覺都唔敢

所以咪要拉埋藍絲港豬加入

連續打左咁多日
星期六日去商場唱歌好撚過啦
留力下星期一至五朝早

由藍絲同港豬保護返勇武

打個啲全力休息啦仲出黎做咩 一係守返係基地
而家叫呢個禮拜冇出過力既人 有後顧之憂個班

週街都冇車 週街都rb
週街都有燒過痕跡
週街都有tear gas
今時唔同往日呀
和你飛唔敢出嚟

藍絲都忍左班狗官好耐

不了

又唔多覺 而家日頭依然周街咁多人

Ok 中大既手足因為你地又冇得休息了

依家嘅局面應該會變成
一至五抗爭
六日休息

成個禮拜冇出街，冇揾錢～
政府幾時先聽人哋講嘢

你可能唔知
中產唔夠膽出街啦
身驕肉貴

咁禮拜六日黑警狂攻中大點算？

星期日打到半夜，星期一點和你塞？勇武同和理非唔駛抖咩 拉

其實而家冇得再和理非... 又冇不反

邊個話打到半夜 同埋勇武星期六日全力休息喎

冇左好耐架啦

申請18份不反一齊ban應該幾震撼

其實都要撤退㗎啦
二噁英唔係講笑

同埋如果星期五六日是一日ko左中大 可能已經冇星期一和你塞

Blocked

我真係唔撚信200萬人呢個禮拜都有份打
而家叫你地出黎行街保護手足都唔肯

如果行街都唔撚敢既話 講咩搞工會罷工 晒氣

講真一至五咁搞， 搞唔到幾耐
我嘅意思係 中產 敢怒不敢言
日日都咁搞， 經濟自然重創
衝突自然 越嚟越多
結果一係藍打黃
一係 全民示威（ 預計兩三個禮拜後都會發生）
之後政府一係硬處理一係軟跪
唔會頂到12月

咁不如直接認輸啦屌 無謂等中大班手足犧牲

拉 夜啦sir

今次真係終極一戰 睇下一至五嘅抗爭頂到幾耐
仲有得點升級？ 有冇武器 又唔係全民攞架生

中大一失守 其他大學都會失守 之後班黑警點行動都唔撚駛講 都估到晒

做咩呀 阿sir你呢個星期好攰呀？

中大冇左據點 黎明行動持續成效成疑

你睇差佬今日都唔點攻擊
可能佢哋都攰
一係就突擊
一係就 玩圍城（ 但敵人唔起出面）
所以話今次真係終極一戰
冇人估到一至五都咁多人出嚟
但你話二百萬人示威冇乜可能
出面太亂

大家和理非既手足決定啦 講真都唔會有我既位置 我
一定誓死戰到最後 就算你地選擇唔出黎保護我地

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

咁算啦 和理非選擇唔保護都冇咩好講 我地唯有頂到幾耐得幾耐

你覺得最後唔會變左開花？

我諗個主題可以係 政治問題政治解決，勿擾民生？

2日文宣 少人會好柒

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

咁如果有勇武手足選擇唔休息都係佢地既選擇

其實好早尖咀銅鑼灣遊行都已經唔多人

希望守城頂到星期一

呢場運動真係需要輪更制
plus 美國旗隊都要出動（其他國家嘅旗就唔出都罷）

18區無問題，但唔該目標係狗宿舍

大家繼續討論 認同想參與既幫手推po

唔建議攪
己經出到黎見人就拉
係出黎就要有對抗心態
口號由加油->反抗->報仇
所以唔好返返轉頭

和理非進場 勇武休息

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

如果夾硬塞啲gear俾和理非會唔會好啲
我諗有啲人係大條道理覺得冇gear就唔使做嘢
又或者因為冇gear而驚

和你shop 商場和你唱 祈禱大會 摺紙

咁遊行都係對抗既一種啦 當初出黎就係對抗暴政 而家反而驚返轉頭？即係敵人成功左滅聲？如果勇武打到咁 你地連出黎和理非下都唔肯 真係冇野好講

而家每日周圍都放緊催淚彈 純和理非硬食

講真
搞咁撚多玩撚死自己友咩
D狗攰最多揸流攤
你一攰俾人拉左咁就一世

【真真正正大春袋】中環網線！！！

搞和理shop

根本就唔會再有和理非呢回事
你訓左幾耐...

唔係，我指班狗一定開拖，根本冇得純和理非

認同18區遊行但唔認同係因為
「18區遊行係因為已經冇交通」而係開花先安全
同埋而家已經冇遊行 得快閃開花
而快閃開花其實已經唔係和理非
係升級和理非

星期六冇活動 星期日得個東歐集會 仲要係夜晚
即係等比人全力攻城加清算啦屌

勇武休息呀 和理非呢個禮拜除左塞鐵有幫手打遊擊？

唔係出黎遊行變非法集結渣下傘對抗下就叫勇武

你覺得黑警會分你和理非定勇武？
成個星期日日大把素人俾人拉啦

依家嘅遊行已經有後顧之憂
諗下 和理非會反抗嘅人有幾多
要圍捕 班狗實可以一野圍捕哂
再搞遊行只會係送頭 幾百個咁送

是但啦 總之激進和理非又好 咩都好 大家明就得

如果真係有心 佢地會冇Gear?
而且係心態問題 我暑假PT啲錢已經見底
依家每次都係冇豬嘴咁上
Gear對於佢哋嚟講只係一個藉口
有都唔會上 我都唔知要到幾時佢哋先肯覺醒

緊係知啦 人地升級晒和理非都升級左架喇 唔係真係以為9行先算和理非呀？

咁點？真係諗住唔駛犧牲？

喂 街坊落街都拉啦 你唔落街？

咁你想佢哋做咩 遊行？
你搵俾我睇呢兩個月有邊次遊行係冇衝突
仲要分18區 冇勇武？啲狗不知幾多謝你

你咁講有咩用
叫人出然問人「真係唔洗犧牲」？
咁你係想人出定唔出

無需要

講到明得17%係告得入都驚 真係不如一齊認輸算啦

香港大部分人都好被動
有啲嘢想做，都要人地push一push先做
呢一點喺學校尤其明顯
呢個文化一時三刻好難改變，與其屌，不如諗啲辦法令佢地鼓起勇氣

算啦 全部人都係諗住等勇武犧牲

on9

商場 only

係我都覺得好on9

大家繼續努力

18區好難集人氣wo

拉

游擊
唔好遊行

遊擊咪即係勇武 你估平時遊行慣班人會同你打遊擊咩

我都想 5個月 我啲Fd除左十一出過一次之外
其他繼續IG好撚嬲 我自己已經屌過佢地一次
叫佢哋傳下物資做下哨 0風險
冇人肯 死撚咗咁多件 個個每次都淨係識Po IG
結果聽日繼續返學 夜晚繼續好嬲
多撚謝曬

我之前推過搞18區 最後冇左聲氣

咪就係連出黎都驚非法集結呀而家 之前仲講咩無畏無懼 屌 仲話搞工會罷工 晒9氣

講真 今次遊行有戰略上既意義 分散警力 保護中大 同時比機會勇武安心休息 冇人支持我都冇計

星期六日幫襯黨鐵商場好過啦

如果真係得嘅話梗係好架
又可以撚狗 又可以俾勇武休息
重點係 信唔信最後又會變成勇武落街保佢地走
然後就有勇武俾狗咬

為左星期一準時翻工 狗係星期日晚好可能會攻手足封左嘅公路(eg吐露港公路) 勇武應該冇得休

On9，仲未知點贏？聽朝起身塞路啦傻鳩

和理非都會比狗咬架啦
你訓左幾耐
冇武器仲死得甘呀

和理非升級係咩

真心問 和理非升級唔係勇武咩
咁和理非即係出黎做咩

你想所有和理非出黎變身勇武

樓豬條友又返返去六月咁
呢幾個月有冇經歷過架佢
嘥氣

真係唔識 等睇大家星期日休息

真係冇 你地繼續個腦唔識轉啦

星期日休息 拉

ig撚就真係搞唔掂唔知從何push起

休息啦 等睇呢幾日中大淪陷

一個主動 一個被動 明未

原來真係好多跟風狗 未開估正負評既時候係正負一樣咁去 個陣正62 負60 一開估就全部去晒負評冇獨立思考 你地玩埋佢啦

你個腦就真係俾屎塞實哂喇

岩既岩既 等你話我知點贏

聽朝同我出黎塞鐵或者整RB，拉

大遊行黎講，和理非除左行同周街痴文宣
仲可以點

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

冇架喇 繼續咁既心態 全世界等班手足打餐死啦

痴文宣都好撚危險架 隨時比藍絲咬 唔好痴喇 返歸啦

你做乜柒呀
你話和理非遊行升級，我問你和理非遊行除左行同周街一路行一路痴文宣仲可以點
你就九唔撚搭八

仲要教 邊個先係訓撚左

唔洗和理非 扮藍絲搞集會遊行 等d藍絲去耗班popo

我同意
在要申請一次不反，呼應香港人權法通過
狗隊唔批，就係打壓香港民主同人權
佢批，就俾機會我地show人頭

又比個機會對方
我星期日係維園呀 黎打鳩我呀

和理非遊行d 狗理撚得你咩
平時都係靠班前線引狗先會開戰架咋
有邊次和平遊行d 狗無啦啦射tg 啊

麻煩專注返係三罷

咁想問上面班人驚咩？又話驚比狗咬又剩
而家係搞黎分散警力 佢唔開tg都要戒備
仲要驚你突然開花 所以唔敢攻中大
真勇武個班又可以借機休息

上次維園個候選人集會先係咁
仲有929銅鑼灣嗰次

既然大家都放假出街，仲要守城我怕義士心理質素下降咋大哥
各大學又唔係真正自給自足既城，對交運輸極易被斷，守咩啊仲，之前中大守城成功取得勝利既象徵就算啦好嘛?

近日SEM完就執拾下唔好留證據大家離開散下心，回復狀態，到星期一至五日日都大戰啊!

其實想問和理非（自稱）班人其實係驚tg定驚比狗拉告非法集結？

維園果次係玩筆在先

講真 而家柒婆都講到叫和理非同勇武割 而家再搞返和平遊行 佢地搞9和理非有咩著數？打自己一巴？

其實咁
話明兄弟爬山各有各做
樓主唔需要因為其他人反對而唔做
你需要做嘅係多啲宣傳
吸引認同你嘅人去參與

可以呼籲當日勇武留係屋企休息整頓
但個人希望即使最後演變成衝突都唔會割
然後進化做和理勇支援前線

和理勇可以唔上前打狗 唔動武
但最起碼唔再依靠慢速人鍊夠膽拎物資上前線
再勇啲企埋上第二三排適時拉返手足返來

另外建議呼籲大家戴返個豬嘴
可以唔blackbloc但都要長袖衫褲
防一防 萬一真係出tg都盡量傷害減少

所以而家唔再嘈就係咁解 連登已變變地

但係想講好重要 大家唔知係咪打到迷失左
我地爭取既除左5大訴求 都係要繼續有示威同集會既自由 唔知點解搞搞下而家出黎遊行都變驚送頭
咁同當初唔驚先企出黎係完全違背

再講 係林鄭教我地遊行示威冇用先升級勇武
而家就係比個機會佢話比我地聽 其實有用架
比返個棋佢行 但結果我地自己先被威嚇到而放棄
已經變左電狗實驗入面隻狗 被電得多 而家人地而家唔電都已經唔敢再遊行

同埋我想問 假如你地驚出黎遊行比人拉 咁點解唔叫停勇武 勇武就係最大風險比人拉 即係佢地比人拉告暴動罪就ok 遊行比人拉告非法集結仲要唔一定告得入就唔ok 係咪即係咁？

當然你話 點同呢 勇武打遊擊 咁但係事實證明 勇武係每日都比人拉好多 如果咁樣你地都怕被圍捕 不如就算啦

唔批就唔行咩？

我諗唔係因為驚先唔出來
係因為依幾個月來大家都深深認同和理非冇辦法打動對面任何一方
亦即和理非活動對件事冇用
我都唔否認依一點
畢竟如果之前個個星期都遊行
林鄭連撤回都唔會做

可能同你出發點唔同
我係覺得勇武成日出來都七勞八損
但和理非活動真係冇乜威脅
和理非出來係要令到依場運動唔會有一日停息
勇武攰就和理非頂上填補空白期

如果佢地真係驚 我覺得需要用文宣說服佢地
發起遊行嘅一方希望當日可以避免衝突之類
膠係膠啲 但都要keep住和理非係到

和理非當然係冇大作用啦 我雨革已經衝龍和 日日比人屌問題原則上我地都係唔想比人打壓遊行集會既自由 呢樣野必須要保存 唔係因為冇用就唔遊行 唔通屌狗冇用就唔屌狗咩 係唔可以比人禁聲 遊行集會係發聲 勇武係行動 一定要交替咁做

不過好多人個腦唔多識轉 係咁就係咁

間唔中都會叫民陣試下水溫嫁啦，間唔中換下玩法係冇大台必要的

打開口牌

贊成

仲有好多人活係平行時空

返工撚果班

老細果班

時間應該唔夠了 但可以照打開口牌 分散下敵方
再唔係搞個18區祈禱會都得

和你shop 都得

呢個post可以照討論 希望搵到個共識 我今晚全力宣傳

公司膠層迫下面返工果班
嚟班先係最撚仆街
公司又唔係佢，點解要冇車塞鐵都返人返工
no show仲要扣假

琴晚比成堆5毛負評帶風向

負評個啲比意見

唔係冇提大家架

而家仲有得救架 快啲出黎攻狗宿啦

推推

Push